老老實實用網上行會唔會成日斷線唔穩定

住沙田想轉網上行500 mb